[An/Web] [自制小遊戲] 2048溝平衡遊戲，麻煩得閒幫手試下

輕鬆休閒game

玩法係dom啲嘢落街個平台度 (暫時係生果，之後應該會加其它嘢)
盡量平衡啲嘢，唔畀佢哋跌出個平台
同2048一樣，同number會合埋做一個

呢個係測試版，主要係想試下個操作同難度先
麻煩得閒試下畀啲意見
如果方便係play store留個review就更好

另外都整咗個web demo版
唔想裝app可以試下呢個
玩法/難度一樣

Play store:
Web:

收工一推

支持

多謝
得閒試下俾啲意見

啲操作順唔順手
有冇咩bug遇到
命會唔會覺得太多太少之類